[13:00] 第二輪停網- HKBN又死多鑊

尋晚都算喇
DLLM又用唔到上網
唔撚使諗住續約on99

預演69斷網絡,無得叫支援

大家可以上去mon住幾時又死多鑊
dklm

打電話無人聽會強行CUT你線
岸鳩.

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

到依家都係一陣上到 一陣又down 屌